有無ching覺得天文台cctoy吹撚大左

又話咩寒流又結冰又盛
今日都係著一件衛衣夠

Ching我凍到射左波

你有制服緊唔凍啦

著緊小背心早幾日仲流撚哂汗

我今日dayoff落左去大家樂食早餐睇人趕頭趕命

你藍絲來架？仲食大家樂

大家樂logo黃

炒蛋夠黃

我食個間個經理黃到金

咁食個經理算啦

你熱狗